630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

6月30夜晚煲底等！！！記得帶齊「野」！！！
一齊留守至71
71朝早先出黎其實時間好趕
07:45就開始準備升旗禮 08:00正式升旗
可能大家覺得夜晚留守好辛苦 但背水一戰 我地真係無太多機會
到底到時做到啲咩 就差大家既出席
愈遲聚集到人 愈遲行動

詳情麻煩大家睇下：
入面好詳細解釋左計劃原因同目的

推

唔好意思，真心想問，阻到升旗，咁跟住點？

PUSH

不舉已經係目的

push

Push

文宣組麻煩入一入黎

唔係想搞分化，但由69開始一路出來
真係好攰，好撚灰

所以？
好攰 呢兩日已經休息緊
好灰 我只知有啲野你唔做就永遠無希望 做左會點無人會知
甚至有時只係問心無愧

pish

其實大家做緊嘅係不合作運動，真係保證唔到每一個行動都得到咩回應。
出左黎咁多次，聽左咁多個記招，一早應該明無一個行動可以直接達到我地嘅訴求。
但可以點，唔通乜都唔做？
再灰都要繼續搵野做，做到乜就做乜，我想講嘅係咁多。

[b][size=5][red]你唔留守唔緊要 但係一定要6點半前到煲底!![/red][/size=5][/b]

建議更早 真心 搭N車5點幾左右啦
都要早啲PLAN 同埋視察環境
封路封到咁

真次大家唔可以再遲啦

係 真係好驚大家又遲

推！

？

大家咪再掛住傾閒計啦屌

屌你老母

早啲出黎係咪唔撚得姐

留你老母精力

On9999

屌

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

幫手推啦

Push
行動post 無人理

無論阻不阻到都應該有下場，實係10至12點最多人到

下場真係未知
盡量吹雞叫人不舉先啦

我都知
不過如果下場係join遊行就不了

屌完全浮唔到上黎！！
係咪大家唔出啦？

遊行真係不了

不舉行動好似好少宣傳

幫手推

Thanks
終於有人幫手推！！！

今晚見

推呀
夜晚留守

圍鳩班狗官
一齊食蛋

推下

昨日其實足

purh

Pushhh

我啲朋友個個都話好亂唔知到底幾時集合要做啲咩帶啲咩

唔好九點，尾班/接近尾班？會好啲？

盡量啦
至少都尾班/n車5點幾左右到

多謝推post

想去煲底 但驚煲完底唔夠精神去遊行

重覆一次 今晚煲底 聽朝愛丁堡 不舉！

九點真係太早啦我覺得，個晚行動-》警犬清人；第日先行動，怕攰得濟

除非真係多人啦

聽朝都係金紫荊廣場

我自己覺得不舉其實係聽日重頭戲
睇你自己點睇啦

推上去呀

自己決定啦
只可以話盡量留守啦
清晨好多野開始要準備架啦

遊行真係好撚on9
一個月三次 第二第三次前都有烈士犧牲。大家都係上街嗌口號。

不舉係重頭戲。請廣傳

認同
琴晚咁樣 重只係諗住遊行？

我唔明點解仲有人想谷遊行人數
616 二百萬人仲唔滿足？
畀返啲空間行動派啦好心
士氣，時間，體力都有限，行動派個勢好弱呀

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

宜家件事咪就係6:30修頓會唔會太趕啊？
其實清晨要開始準備物資計劃個啲

其實不舉行動既文宣好簡單：政府羞辱香港人，我地就羞辱返政府

呢度個個都攰 但都要撐住

早一晚去捱夜、捱累自己？

Pish

唔好咩都問跟住點
唔做就咩都冇
咁遊行完又跟住點？
邊有得計咁多

對家07:45準備升旗
你係咪覺得你完全唔洗準備？
你覺得你體力好廢就清晨到

咁少正評既屌

Let's do this!

Pishhhhhhhhh

71不舉後食偉哥建議

其實早岀留意現場post集合就ok

求下大家到

各位兄弟今晚見！！！！

大家幫手推

唔夠宣傳呀

今晚要人

乜都吾做的 直接等送中？

無人理，cls

宣傳呀

up

無知一問，聽日有冇遊行？如有嘅話，幾點？唔該嗮

民陣有遊行 14:30
但個人認為應該主打不舉活動

唔該嗮巴打，屋企人想去呢啲，所以幫佢哋問

通宵易過早起呀

71遊行都要宣傳

71遊行有民陣 年年都搞架啦
同埋個人黎講 遊行不了 如果想宣傳就自己做野

唉，經過咁多次，行動派依然得唔到主流支持

宣傳唔夠
Fb ig又唔多
同611個次成個氛圍都唔同哂

出嚟啦求下大家

最後如果不舉行動得個幾丁友，我諗行動派以後可以正式收皮

香港唔再需要行動派喇

咁連登唔係主流係事實，咪用多啲fb ig宣傳，始終fb ig先係主流平台

屌點解冇人幫手推

要多人過舊post

【警世】大好機會喺眼前 唔珍惜真係與人無尤

講嘅意思相同 幫手推上熱門

推呀

朝早頭班車都得

我諗住搭

推
熱門無晒1/7 po

聽朝頭班出邊道集合

推
到底有冇人知今日要出定黎先
遊行唔係冇用
難得一個咁好timing既升旗禮唔係晒左佢啊？

睇到時情況

好難知
班狗放流料都證實唔到
同埋有直升機坪嘛好似

咁你躝啦

負評咗
推

望到班廢老咁真心可以接受純粹和理非遊行咩？

究竟頭班定n車

建議早啲去到

大家行多步啦

靈堂都俾人拆撚埋啦

真係嬲到仆街想殺撚哂啲廢老 屌

俾人踩到上心口啦

通宵一晚真係咁難？

6/30晚會否太早？
聽聞係7/1朝早六點半集合

都係個句早啲到早啲準備
睇下班廢老咁
早一晚準備其實係咪真係好難為大家？
其實你過左今次 重想留守？重想有行動？
返去民陣啲純遊行囉

金紫荊71暴動

支持 現場見

科普小知識🤝

6/30晚去，真係太早。要畀人休息下，7/1朝早至有精神有氣力抗爭。
太早守立法會下面，只會白白消耗大家精神同體力啊。

呢個正啊！！！

唉，無人理

你鍾意咪朝早到囉
大家因應自己體力做野啦
我諗好多人都唔見得係屋企就可以安眠

推多啲人出嚟 無咁易出事

推推

會唔會知幾點係煲底出發?

睇人數 睇到時情況

宜家咩人數

唔算多人
希望大家至少尾班車出黎留守

我聽朝盡量早到

推，單拖都唔緊要嫁大家
現場好多人都係

。

呢個POST先應該推

幫推

推呢個

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

黎緊，香港人求下你地出黎

現場環境安全，好多都單拖，集氣啦

出來啦 屌你老母
我地優勢係人多呀
係咪想今晚俾人清場呀

幫推呀

推，頂住呀各位！！！

留守啦
朝早先出就好撚遲

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

宜家好出啦屌

聽日下午先出到

]

其實而家諗住點
成個會展封左 圍會展根本就無用

半個鐘前話金鐘無狗逗

人夠多 就自然唔同玩法
其實都630啦
每次行動前都問諗住點
只可以講無人數就乜都係得做

再推

繼續推

聽日會去野餐嘅朋友，其實應該都清楚周圍係重防，唔好頂硬上，臨時變陣一樣好好玩。

其實有無留守group?

大家，直接黎煲底就得
利申:現場

應該安全
金鐘宜家好似無狗逗

人手置頂

原來聽日林鄭會展有活動，唔怪得要早一日收皮

收到朋友既forward
各位，特別交通安排如下：
明天所有要入會展工作的同事及Contractor，需於2:45am 到達廣播道電視大廈集合。
準時3:00am 從廣播道出發。逾時肯定不候。不乘專車者要預咗不能入場。

要做咩自己可以諗下

有冇多d音響 大聲公呀？聽朝人唔到 喺出面聲都到

如果消息可靠，建議開個新post

嚟緊

立法會外現況
小心熱得制中暑

朋友入面做 可以問下有無內部人士知聽日有咩活動
google過咩都無 唔知係咪太驚

Push 熱門無post

我只不過覺得大家去衝升旗係一件徒勞無工既事

又係徒勞無功
咁有咩好建議？

建議地鐵站集一集人？
宜家聽聞金鐘就無狗逗

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

海富去煲底無狗

係現場

聽朝630到，巴打加油

真心，阻就一定阻唔成，你睇下警方部署都算到，可以做就只有迫佢地用催淚彈驅散，當表達左一種姿態，亦都對升旗儀式一種強烈諷刺，你問咁實際爭取到咩？除左發洩同表達不滿，可以話無

煲底應該有
宜家應該難啲搵到

黎

71 打機指南

某程度上係 除非成功衝到
所以反送中示威者今次要好有決心同準備
無既同集體送頭無分別

都係果句 你地有無實地視察過現場環境？
你見唔見到水馬後面有幾多克警？ 地理位置上你地會俾人完全isolate 你想阻交通其實出席既人可能已經入左去/住左附近酒店
又話不受傷不被捕一個都不能少

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

見到廢老換黑衫 本身淺藍

推，有無大埔人想今晚出？

616事前都冇人估到二百萬啦

出咗先知夠唔夠人

唔夠人最多咪散水join眾志民陣和理非非囉

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推
尾班車出黎啦大家